# Prueba-Place-to-Pay
Este repositorio es para almacenar la prueba para el cargo de desarrollador

# Instalación

Via composer

1. git clone https://gitlab.com/ofsanchez0/prueba-para-place-to-pay.git

2. En tu terminal correr composer dump-autoload

3. Importar archivo SQL que se encuentra en la carpeta db
